一到夏天 吹奏地盤既post就消失

人力資源顧問接咗力啦

政府好快出黎講幾多千蚊一工

班地盤猛鳩呢？

一日帶四件都唔掂

我地保安界又贏

凍能到病左 聽日射波睇NBA

有咩好睇，好似拜狗對阿仙奴咁

熱死辣辣仲典吹奏牙

熱死晒啦

😂👍🏻

小弟安全督導，專玩鳩班地盤佬大熱天時係咁叫佢地搬過

含撚啦爛袋獸

屌你老母

始終安全為上, 不過地盤班ching真係橙橙豬, 真係血汗錢

我屌你老母呀

一早請夠人啦💪💪💪

又出現
又係冷氣房
你講咩9

Ching做錯野仲聲大夾惡？我就專搞鳩你班地盤佬

好波

玩你吾起牙？

吾你老母

想典牙ching=.=

一陣突然
被人麻包袋'粒'頭
打

你睇得佢太高
who fuck care
唔通搬嘢 老細唔洗出糧咩
如果係炒家既話 相信係佢笑返你轉頭 人地搵多你幾多
利申 做大判
其實你屌鳩佢又好 玩鳩佢又好
冇錯你係管佢 但佢搵多你幾多先得架
大熱天時 露天做嘢 咪得果幾行 行行都係搵錢多過你
份份鐘 你收緊佢咖喱果陣 佢笑鳩你 人格低賤

酸能到

大判？我搞能到你成個盤無得開工仲得呀

歡迎
唔洗做
等你

扯返飛先啦

連SS都可以玩鳩地盤鳩，地盤鳩真係低賤

紮鐵表示今日唔熱 因為好好風

仲要今日出糧加足230一日
依加2400 六萬五呀安全仔你有冇呀

佢有要玩鳩你，無就更加玩鳩你

屋企有

嘩，依家$2400一日

公會話加人工 本來2150依加2400 有時行期Ot一個鐘500蚊架

安全佬一向玩唔到我地 佢要玩佢就落唔到樓 係咁急call佢上樓話中暑 之後上來話冇事 狼來了玩法

尤其大樓行cycle既時候
睇你點玩

行cycle 連皇家佬都唔比理我地紮左咩 一定要收貨

炒家食代工 發過豬頭

直接call白車話中暑

仆你個街！唔怪之得依家d建築成本咁撚貴！鬼唔望輸入外勞！

點解安全佬會覺得自地唔係地盤佬。。。

挑 咪又係地盤佬

一直都大把外勞 尼仔上海仔潮州仔多過香港人 釘板都係上海仔做多 三千幾一日

邊有咁易中暑 熱既個個走去抖啦不嬲
邊有人on99做到暈咁勤力咩

仲有 條數貴係盤頭食最多 人工唔多
人工只係大數3份1

玩撚到佢坐都無得坐
頭暈 call人
口渴扮中暑 再call人
玩撚到佢飯都無得食

d老野成日話後生40度點做點唔飲水
今日我地樓面40度 14個老野熱到坐哂係到做唔到野 我地3個後生加兩個尼仔打全場

Ching 3張幾仲敢話自己後生

早幾年有班大力佬同安全佬嘈，大計幫埋佢吊哂所有頭盔落寫仔樓門口，最後皇家安全撚巡地盤，佢地上來比汽水死狗咁求佢地唔好玩野

幾年有話我3張幾 24歲表示笑而不

我地安全主任會驚你班地盤佬？你地手停口停，睇下最後邊個無著數

你都戇柒鳩。。。。
有無做過架到底。。

樓面入面大力佬惡撚哂架啦
紮鐵都行撚開啦

大力佬唔交秤 我地紮鐵都要企係到 所以飲茶要識做

真係好笑 我地做地盤既唔好話咩 做好份工開開心心早d落樓洗手 得閒一齊5個行頭組團返大陸
唔明咩吹唔吹玩唔玩人 仲有我地份工唔神聖但真係日日比勁做野
人工多唔多係我地既事 唔會令到你減人工就得

所以連登巴打們 請專重我地做地盤 如果要屌我地依樣果樣 你去屌哂理倫敦金老千先

牙泥仲做緊 你吹咩

係連登講呢d
連登廢青集中地 成班工都唔番笑9你要番工
不過一講到戶口有幾多就成班扮睇唔撚到或者吹自己老豆幾億身家

地盤佬人生贏家喎，港女聽到個名都濕

大判可以搞到你工都無埋呀傻仔

系

成班

咩係大力佬

成班屌地盤佬既人都係因為唔抵得人地咁高人工

你都on撚9肯定冇做過

安全一向俾人撚狗咁撚，落到地盤邊個安全佬唔係好聲好氣，停工唔係班工友傷啊，你老細傷咋傻鳩，苦口婆心既聽下你講，玩野一齊玩，地盤佬東家唔打打西家，玩過野既安全佬，過街老鼠黎

知唔知咩叫外勞呀？

我係地盤揸車都知安全佬廢閪黎
最叻咪同人上下安全堂

但除左金門
佢地安全部超堅

YES

地盤養啲狗真係慘，成日比啲狗闣地盤佬性侵

我着拖鞋，除衫玩水， 仲有部大風扇對住我吹。
安全佬？ 見唔到wor